有冇人係咁

好驚兜口兜面
要人serve你
好難開口
而家買野
盡量上網買
仲要check佢
送貨/自取定就咁寄
如果就咁寄
咁ok
自取都ok
最好locker
送貨就好尷尬
一句講哂
唔想見人
出街食野
好驚坐低嗌
even food court
不過而家food court都貴
街邊買小食
唔敢講嗌咩
手指指算
買汽水
汽水機>士多>舖頭
冇價錢就由佢
好驚問人幾錢
超級市場買野
而家多數去aeon
自助收銀
有d百佳都有
兩年前開始
自己飛髮
唔想俾人搞自己個頭
好多野都diy
成日形住俾人呃
當水魚

想知你返咩工

你係咪星期日檔案 鏗鏘集講個啲隱蔽青年

可能無返工
每日朝早起身出膠post